[有線新聞刺針]區議會的授權票

【區議會的授權票】

為確保立法會議員去開會及投票，政府出動「狗仔隊」，不過區議員就自由得多，即使不開會，仍然可以投票。咩玩法？「新聞刺針」發現有區議會容許議員沒開會，但利用授權票找其他議員代投票，即使是即場的臨時動議和撥款動議都照用。議員冇開會到底知唔知自己投了咩票呢？

你睇下果個建制小花O晒咀